[正視聽]任何叫人玩紙盒嘅都係支共帶風向

典型中共套路

想插贓嫁禍污名化人做恐怖分子

喺度帶風向引你哋玩紙盒 之後就整個真嘅陷害你哋

當年中共喺新疆都係用呢招

就係想做出個觀感 因為你哋的確有放紙盒先 咁之後就算發生咩事都順利成章可以入曬你哋數

連登大量支共mon po狗帶大風向 當中共無計可施就會用插贓嫁禍呢招 有撚曬前科用過唔止一次

推

佢就係想帶風向然之後做到先入為主的效果

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

咪on9, 佢係要屈你既任何時候做d咩野都可以入你地數

玩多幾次佢就做到先入為主呢個效果啦 到時輿論一定輸曬 水洗都唔清

點解要自己製造一個位畀人哋入？

g持樓主

pish

2014: 帶口罩=鬼

整個真嘅我真係好驚啊

明明成隊得42人仲要24小時stand by,但有時間跟去跑街清場

明明睇唔到入面有乜,X光都唔洗照就引爆?

明明唔知入面有乜又唔加固,點解會唔怕炸冧隔離啲樓或者地底啲煤氣

明明每一次引爆都要清到成條街蟻都冇隻先開始,今次成堆人係到都敢點火

點解佢地咁勁,好似有預知能力,知道入面乜都冇咁嘅

有冇人可以答到我點解菁英中嘅菁英「爆炸品處理課」可以咁犀利?

火魔法之前咪又係咁講

on 9

Bomb = Terrorist

支持，無謂俾多個位人入，玩魔法係對準狗狗黎用，而玩紙盒唔係。

同意
要以史為鑑
點解要行六七暴動條死路，明知必輸都要咁做係為乜

六七暴動結果係傾掂數

push